聯合醫院懷安科病房大爆發 消息：10名病人及醫護感染

聯合醫院懷安科病房爆發新型冠狀病毒感染群組，繼3名懷安科紓緩病房病人日前確診後，本報今日（26日）接獲最新消息，有關病房再發現染疫者，包括病人及醫護，初步了解人數約10人。

明報

777死都唔封關

10個都叫大？

懷安科即係咩嘢科？

醫護手足

咁死亡人數大升

紓緩科，入去嘅通常係肯定救唔返嘅末期病人，想佢哋走得舒服啲

快d搵d狗入去封鎖啦

；陳姑娘又建一功

快快趣resign

帶口罩唔係好撚安全咩 9成除左口罩 9成係返工食煙啦

究竟點傳個病入去？

等死科

咁係咪成間醫院要強制檢測

久守必失

叫左冬至唔好食飯唔好去街架啦
依家又爆發

中左武漢肺炎舒服晒

紅日都要返工呀

咁中左可能重好

全氧+人工肺, 真係會好d？

臨死都要體驗浸親有幾舒服

其實唔一定
Palliative care係講緊點樣盡量令病人臨走前舒服啲
例如幫佢地止痛 止嘔之類
等佢地唔使好痛苦 典床典席咁樣走

但佢地中咗武肺
隨時咳再甩肺咁
或者血含氧度唔夠
身體本能反應想搏命抖氣
成件事可能反而辛苦咗

橫死掂死
死前仲要衰多獲
真係返屋企等死好過

係咪有探病

全院封關直至檢查晒為至

係就快 還掂都係等時間

邊撚個傳入去

咁少
屌你老母
我要永遠wfh
繼續爆

姐係又浪費icu d 位

呢d好難去到icu

今次求仁得仁

唔好人點做
工作性質咁

就死果啲

建議你返去學中文
啲人就死唔代表佢哋想死

同志們快快進入戰時狀態

777話封關不切實際
會傷害中港人民感情

癌症末期個類病人

中國根本係大量隱形傳播

北京無端端又爆2單

善終服務

懷安科入得去都係癌症後期就唔得
唉

有無得以毒攻毒
最後連本身個病都醫好

利申 bio唔合格

可能得

而家要resign 都唔係易

一個病房加埋床50個病人，10個算係多，何況之後可能會再增加

聯合醫院84歲婦成超級傳播者致兩病房爆疫 11病人4醫護受感染

得嗰幾千人中招都話爆咗四波啦
10個好大㗎喇

又證明檢測唔撚準
仲話要乜9支那全民檢疫

算啦反正都救唔番，咪當快啲死節省醫療資源囉

佢意思應該係中左快d死左佢一了百了

9乜野成，你識條鐵咩
件衫可以有菌，頭髮.手.鞋都可以有菌
乜都唔識就話9成係醫護做唔好，咪撚剩係識屌啦，用下腦啦香港人

武肺死應該仲撚辛苦

好難講

新聞話因為要插胃管 但無帶眼罩中招

懷安科，你屋企人拎盒飯入去陪你食？

早啲死仲好 唔洗典黎典去
懷安樓個啲係打完瑪啡都係痛到仆街

浸死嘅感覺

醫護感染

有fd係果度做

香港病毒

一定又係市民唔自律啦

你覺得真係得兩單？

仲有，叫咗醫護唔好罷工啦
罷工就出事喇(一年後)

同埋仲有啲人驗緊未出result

利申有睇live

5毛話係就係啦 唔好搏嘴

林鄭: 醫護唔聽話

聽講護士學生中招 真定假

唔識咪亂講啦on9仔

檢測唔撚準就梗啦

因為只係想拎香港人DNA

你身上的器官 骨髓 對權貴有用的話 嘿

一定係外星傳入

罷工啦

無醫護佢死撚咗啦

咁姐係會係原ward 醫？

on9冇藥醫

醫院爆發就唔同講法

明顯仲好既意思係快d死

這是本院懷安科的新服務。以溫馨的家居環境設計，令使用者有在家的感覺。
蘋果都話 仲可以有人出咗院.

樓上邊鳩個係度鳩噏 帶膠個topic.

撚樣即係撚樣，連邏輯都有問題

醫院實習仲唔停？

林鄭︰ 有支那医师

觀塘又塞車又變疫區,已成最大贏家

是柒旦
反正最後都係比人清算

寧養，等死嗰啲

死廢老

例如有咩唔同？

仲講咩封關，封左都一定會有人中架啦。政治疫症黎
根本懷安得都差唔多
旨在推高個死亡人數又話好驚好驚

不過香港人係會繼續信隻made in chi na既毒係勁野

咁低B既野都問得出, 自己沉思吓, 唔想答你

唉好慘

點解咁問 你唔係想講可能你都識果條友呀？

想問係咪p2d

陳姑娘：衛生署已經盡左力

好似衛生署唔關佢事咁

八卦問下 + 想確認 香港特區 醫療架構腐敗到咩程度

係出咗新聞

冇參與

有無人諗過點樣可以強制市民接種疫？就係市面大規模爆發，到時用599乜連垃圾會都唔洗過，笑恥大陸醫護裡應外合，全面進場，本地黃絲醫護一下廢哂武功，全方位大清洗，要區分注射與否，健康鹿未夠，結合信用評分上埋馬都仲得，一夜間出入境資格都可處理埋，留名等binc
以上全部幻想鳩up, 各位唔好認真
載定頭盔先

呵欠

唔識唔撚識google呀？屌你老母臭閪

住近果班中咗真係提早

就死都遭殃... 唉...

一路以嚟醫護出出入入所謂dirty team都無official驗武肺又無wash out做完隔離病房第二日就去返普通病房做㗎喇
仲有係咪因為palliative病房所以焗住都要俾好多人探病帶咗入去呀？

講唔出就收檔啦

增加香港武漢肺炎死亡率，全部就死病人犯國安法！拉

認真答你，醫院爆=影響針對肺炎服務/其他服務/醫護人員受感染/病人於醫院受感染

結果：更多人延遲接受治療/無法接受治療/死亡

nowTV: 政府專家顧問袁國勇視察後，發現一名病人是超級傳播者，入院時的病毒檢測呈陰性，於非高度隔離病房將病毒經空氣傳染給其他人。

首度確認空氣傳播

On9少陣好冇

好似話係一個病人因為糖尿病酮酸中毒入院，當時床位爆滿，只有懷安病房有床位，佢就入左去，入果陣係陰性

當年03沙士醫院失守係幾撚大鑊, 唔止醫療人員有機會中招, 果種士氣低落同恐懼氣氛係幾何級數上升, 就好似如果打杖但軍營失守個個都以為GG
條弱智仔重以為自己好撚醒

咪一間咁大把 依家使用率爆左啦咩？ 臨近爆都未算啦

條友果陣未出世

你唔係諗住screen 到10 個就係10 個呀？
有機會幾何級數咁上

今次第四波turnover 大過第三波好多，佔用率低唔代表少野做

幾時封院做強制檢測？

以為係懷孕及安胎科😂

咪放長雙眼睇下會唔會爆病房 無醫生 blah blah blah囉
等你地到時可以慢慢鞭